試玩Google Assistant

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實聰明過siri

好似被西面香港人屌嗰陣啲零售前線咁
答多謝

如果智能叛變應該關你事

試多幾句

用英文啦唔係唔識下嘛

之前可以熄mon都可以叫佢出嚟，而家唔得，仲要開住Google app先可以叫佢出嚟.....

有冇人都係咁？（用緊note8）